賣$1000 3條 w28 Legacy Jogger Pants

上個冬季買咗 Black Oliver Navy

點知事隔一年肥咗著唔撚到

Black: 著過5-6次 已洗乾淨
Oliver: 未著過 已洗乾淨 已剪tag
Navy: 未著過 已洗乾淨 已剪tag

亦歡迎有人用w30同我換

推下先

我都有兩條著緊
呢款個腰碼好似比實際細

我買嗰陣28.5腰 著28好開心
一年後30腰 一扣鈕就太緊
著唔撚到啦！

仲諗著今個冬季有3隻色慢慢揀

係咪有個40腰肥仔負皮我

淨買一條得唔得先？

都可以 $350/條 吧

有興趣就TG: jasonhkg

全新一條都係4xx喎 咁貴

竟然！？我買$600條

巴打邊到買$4xx條？等我買返2條w30著先

我前排gethemall 好似一條450左右
依家過左

好似幾抵屌

咁我賣$300條

圍返即係3條換2條

jogger 都唔興啦

巴打 想要條navy ok?

ok, TG: jasonhkg

$450使唔使加$70運費？

巴打想買可以上mltd買 做緊65折

運費好貴

有冇巴打要30換28

用集運啦 幾條褲有幾重阿